有冇巴打試過俾肥婆抽水

一生恥辱 毒撚嘅我又唔識拒絕

執到啦

心理時鐘

留俾你

你都係肥仔姐

閘住 最憎肥人

毒撚有得食拾到啦

係Mtr 好迫果陣試過

好蝕底

狗都唔屌啦

快d

肥既定義係點先

肥到成個波個d

仲行到路！

中學去camp fire part 嗰時要輪流同啲女跳舞 有個肥婆死都捉住我隻手唔放 我兜嘢fing開佢 佢就用個怨婦嘅眼神望住我

試過比公司個肥婆摸我手臂

我試過